Daniel Wu: 點解我咁靚仔 但係......

公平咩

阿源？

甩頭髮都咁靚仔

我叫daniel wu wu
邊個夠我cool cool

隔離條友咁樣衰咁多頭髮

算啦佢咩look都型 我完全理解到

利申：harry styles 樣 無甩頭髮

都靚仔咗20年
仲想點

佢老婆就真係好核突

星如師弟

仲係好撚型喎

相？

啲鬼妹真係殘得快到
不過阿joe係人地最正個陣食人

佢老婆後生時都唔正喎
男人咁樣

釘尿真係好正，除左個嘴有啲妹下妹下
門徒

打手

洗唔洗咁快呀

Detector

四十幾算咁啦 我三十幾頭髮少佢好多唔講樣啦

髮線後移姐
留番長一樣無問題

光頭都掂喎

男人最緊要有頭髮，青春好多

Jude Law

屌你生得樣衰，比幾多頭髮你都冇用啦

我係Daniel Wu
邊個夠我cool

以前我都唔知點解有人會形容人地係木嘴，直到我見到吳彥祖。。

Lisa s 都唔正 真係想知連登仔食開咩女

好快連前面嗰幾執毛都冇埋

點解唔植髮？

光頭都咁型

有啲似吳x祖

型唔型關個樣事唔關有無頭髮事
你望下拖舟

Wu 支那人

咁有錢都唔植髮？

M字額鏟撚平哂都咁撚型棍
我諗全宇宙得吳彥祖一個

呢張仲誇張
右額角上到頂

訂尿壺？

一係學Juno

一係留長

男人就算無脫髮好多都會額角高/m額（陳豪）

都係靠造型救

陳豪都係脫髮 不過有去植

要求咁撚高 佢老婆好撚正
仲要養父係Caesar palace 高層

skrskr 666

佢幾歲呀大佬
大把男明星係佢依個年紀已經植髮/戴假髮

除咗古巨基同張衛健仲有邊個？

佢唔係貪老婆靚 係貪老婆性格夾得好 佢講過好多次

發覺讀engine, programming 都會咁

額高+髮線後

Jay

已經好明顯

頭髮多佢幾倍不過樣衰過佢百倍

點解呢個post 頭髮多咁多

假髮囉

新警察故事個陣幾撚型

植都得啦

濕左

任何男士都carry唔到禿頭...

野獸之瞳

同黑古

隔離果個人好慘

送禮勤

如果佢剷光都依然屌打全世界

連登仔係咪從此唔再自比吳彥祖？

男神無頭髮

巨gay後生d相真係幾樣衰下

一樣型

其實張衛健係有頭髮架